又話拎曬d錢出黎既唔擺銀行既？過左816就停曬手？

拎曬銀行戶口d錢出黎兌外幣擺屋企保險箱。mpf轉曬北美基金，唔好停

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

Push

推

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

分階段和看時機做做，唔好一次過做。

例如：
星期一全民提款周，按三千至五千分開四次，再存返入去，等提款機沒錢。

星期二支持國貨，為國貨作宣傳，支持良心小店。

星期三全民交通日，多支持公共交通。

星期四回氣。

星期五請提早收工（比罷工更易進行）

星期六轉外幣

星期日檢討報告，唔得就再來